我有說話想講比勇武聽

係呢兩個月來，我屋企人一直保持中立，怎至都可以叫做藍
當然我亦都會一有時間去盡我本分同兩老講呢兩個月既事實，包括警察濫權濫捕暴力...送中後果，燈柱等等...
可惜我兩老一直覺得示威者搞到香港好亂，警察的確需要清埸
但自從北角事件後，兩老已經睇法唔同，認為若果冇勇武去北角保護就會變成元朗2.0，亦親眼睇清楚警察一次又一次同黑社會合作，兩老真係好多謝你地，但同時好擔心你地受傷害，為香港實在付出太多...眼淚就不自覺流
希望我地會有一日除口罩擁抱大家

利申，北角街坊
勇武，多謝你地
答應我，不流血不受傷不被捕

我愛勇武

要開始學識講多謝手足！

支持絲打係前線搵男朋友
利申：上過

多謝各位手足

Pish

我要推比我既勇武睇啊

強加訓練
記得唔好將你哋嘅棒狀物品削尖 拮親就可大可少

個個大隻靚仔心地善良

勇武個個都好型好正
好想同你地每一個講
多謝你地 辛苦啦
一定要小心唔好受傷

不得了

我要比勇武睇到啊

唔好意思阻一阻你

我要俾勇武睇啊

我要比我的勇武睇啊

我要勇武睇到啊

無人多謝勇武咩

成頁都係我自己on99推

冇勇武條例一早通過咗
勇武

如果前線做男朋友真係正
有咩佢第一時間出黎幫你

正啊，見到佢地上哂gear真係好有衝動要攬住佢哋